旺角附近有無西醫係今日會開

小弟呢兩日發現隻手有好多紅痘
全部唔痕 但一掂就痛
但樓下醫生全部收左
有無啲旺角區醫生今日開而又okay既介紹下
仲要返pt呀

利申 肯定唔係性病

同問
重感冒

有無大概位置

共勉之

政府有哂依d 資訊但總係無人知

好既
我試試佢
陣間有break即去

收聲啦
無叫雞 年幾無扑野啦

手足口
收左八舊
好L貴